求皮膚科醫生推介

呢半年個頭多咗好多頭皮
初初以為洗頭水問題
換左幾次都係咁
上網查好似叫銀屑病
有無皮膚科醫生推介
呢排仲甩頭髮
唔想25歲都未到變禿頭

荃灣葉祺焜
我全部朋友都睇佢

希望你快啲好番

呢個真係勁多人睇
但新症好難bk
之前睇濕疹都幾ok